中華人民共和國萬歲！

阿里巴巴萬歲！

屌屎忽

偉大的共產黨萬歲🙌🏻

屌咗八十幾年

全國鳩頭犯有雞姦死罪

殺呀

剎個爛臭hi解放軍

香港共產黨萬歲

好嘈